黎左lee度so far 都未收過負評

好開針